====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il a un impact sur les modes d ' habiter , les modes de vie , en conférant de la valeur au parcellaire d ' isolats habités qu ' il investit .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

